今晚好練定美國國歌！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

今次有美國國會議員係到
一定要識唱唔好失禮人

練咗好耐

唔需要架
大大聲唱榮光 效果仲好

聴日唱！

[DGX 入一入] 操兵歌？

推

push

上次美領都只得小貓三四隻肯唱, 聽日仲想有大合唱係咪諗多咗？
港豬仔唱榮光唱肥媽唱足全日都得, 美國國歌不了

唔係母語又真係難唱嘅
仲要背埋歌詞

響應